[打多數十年] 黑警穿上套裝 黨衛式工作 防毒武裝 何解遮蓋你臉龐

求接力

黑警穿上套裝 黨衛式工作
防毒武裝 何解遮蓋你臉龐
月入兩皮真爽 義民被你扑濕作樂
催淚彈無極 (註:無極限廣場) 亂放

拎個兜去裝 CUM住催煙飄散
民在遠方 逆風吹過 隨處散落
是! 毅! 進! 仔! 無需督察協助
只求怒氣釋放
令和平抗爭 也上裝

民警對峙 打多數十年
態度未曾改變
用盡煙彈 在明日慳錢
過期亦要 去SHOOT左先

聞得太耐 毒氣損感覺
冇事也是幻覺
人前為你拋的彈 是昨日的貨

不要千呎家 不愛金光璀璨
寧願去揀 床舖簡潔 陳設雪白
就算世間 時興搶眼大話
堅持你的風格
別人在笑嗎 懶理他

平凡像我 也於身邊

恆久 可以嗎
要敵過時刻轉變歲月吧!
試問有誰綻放一生 像雪花
日日 想得獎
最後輸得鋪張~
最簡單迴響 卻最響

來簡約地 愛多80年
世事無常改變
昨日新款在明日膚淺
為何尚要 眷戀爭先

如果世事 未再有新意
80歲後遇見
唯獨白色的鮮花 會繼續優雅

平凡但顯赫的花 變化亦不怕

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

有無人唱